歐盟嘅「邪惡」談判底牌終被揭穿

相當清楚咁sum-up咗
點解考慮到英國底線同埋歐盟規矩
「硬脫歐」係唯一能同時「滿足」雙方嘅選項
不過仲有愛爾蘭邊界問題

呀媽係女人
兩年前已經講過啦